daddy用行動屌打左班5亦仔

如撚仔能伏於爸爸的肩膊
誰會下軌

樓主反摩

食屎啦 熱狗

ching咁快入黎

同daddy道個歉啦衰仔

岩牙

我地干地daddy贏英超